# Learn Platform

Платформа для обучения. Реализует возможности создания авторских курсов и обучения по ним.

| Проект | .NET версия | Архитектура | Описание |
| ------ | ------ | ------ | ------ |
| СourseСatalog | .NET 5.0 | Чистая архитектура | Выдает промо курсов и их содержание (авторизованным пользователям и гостям) |
| Autorization | .NET 6.0 | Чистая архитектура | Хранит и управляет информацией о пользователях и их ролях в рамках учебной платформы |
| Connection_Contracts | .NET 6.0 | Линейная архитектура | Содержит NuGet пакеты контрактов (моделей сущностей) для обмена информацией между микросервисами в рамках учебной платформы |
### Contribution

1. `git clone https://gitlab.com/developersRoom2/new-project.git`
2. Создайте собственную фичу-ветку из _develop_ `git checkout develop & git checkout -b DEV-{номер задачи}`
3. Закоммитьте ваши изменений `git commit -m 'perf: добавил поддержку асинхронности'`
4. Когда изменения будут готовы то откройте Merge Request и назначьте его на @author или @contributer
